{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68924&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평루타46펜션"
    },
    "text": "清平湖の近くに位置している宿です。 ここにはプールビラとスパ客室があります。 ルーフトップ展望台から素敵な全景を観賞しながら、ヒーリングできます。全客室でホテル式の寝具類を提供します。 周辺には清平湖があり、ザラ島とプチフランスにも車で行けます。 お知らせですが、シネマとスパ客室は3人以上の宿泊が不可能であり、プールビラとテラスビューは2人以上の宿泊ができます。 チェックインは5時からで、チェックアウトは12時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎は不可能です。プールビラ客室は個別プールがあり、水泳時間は入室後から10時までです。冬季にはぬるま湯を追加で使用できます。他の部屋に泊まるお客様はプールビラ客室を利用できません。 スパ客室では無料入浴剤やオイルの使用ができません。ネットフリックスを視聴可能であり、カプセルコーヒーも提供します。イベントとしてはネットフリックスの視聴とカプセルコーヒーの提供があり、夏季には屋外プールも運営します。 ダイビングや飲酒後の水泳は絶対に不可能であり、子供連れの場合は保護者の注意が必要です。 ルーフトップ展望台は状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキュー施設は電気グリルでご利用いただけます。客室ごとに個別バーベキュー場もございます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは立ち入り禁止となっており、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は清平湖の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "プールビラとスパ客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、ホテル式の寝具類、禁煙客室などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清平湖やザラ島、プチフランスなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室ではどのような時間帯に水泳できますか？",
            "answer": "プールビラ客室では入室後から10時まで水泳が可能です。冬季にはぬるま湯も使用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室では何が利用できますか？",
            "answer": "スパ客室では無料入浴剤やオイルの使用はできませんが、ネットフリックスの視聴やカプセルコーヒーの提供があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルを利用することができます。また、各客室には個別バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは分別して指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "料金はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 462
    }
}